【大阪流動連儂牆】去咗日本散心嘅巴絲得閒嘅請去棒個場

有人發起
8月10日大阪難波高屋前會有流動連儂牆
幫佢手宣一宣傳

相信咁多日戰鬥香港人都好攰，都可能有人飛咗嚟日本散心
又或者你本身喺日本嘅，不妨去打個圈參加下

推

推下

推到比日本爸絲見到

我知大阪好多留學生巴絲嫁
17:00 - 21:00
收工放學，順手去打個圈啦

ＰＵＳＨ